官警黑勾結 係要成立獨立調查委員會徹查 並唔單只係道歉！

Push

pish